到底啲廣告想點撚樣

次次所謂更新都係更新廣告去避adb
好啦你地叻啦依家擋唔撚到要硬食啦

屌你老母啲廣告成頁咁撚大
幾時整埋pop up 20秒焗睇果隻呀

我iOS從頭到尾都擋到，有一次柒到以為block唔到原來係關左adb

我之前自動更新過
冇電腦用冇得降級落去